現在宣布香港正式玩完

話比人聽，今日嘅事，元朗打人，係為左令香港群眾鬥群眾，失去抗爭焦點。仲有，好大機會係為左幫之後推行全港天眼人面監察、禁集會自由，同信用評分系統而攪。

香港人要襯宜家同身邊嘅人宣傳黑警冇恥，只為政權服務，不顧市民安危。香港人要自救

宜家咁亂，推全港天眼有咩5好？
屌你，有人報左警半個鐘都冇警察，跟本係警察5可信，5做野，警黑合作，全港天眼除左監控外冇其他目的。

點解政府要咁做？
首先，政府5會做多餘嘅野。林鄭如果任內冇成績就gg，所以大陸5比佢落台，要佢有成绩。黑、警堅合作，係攬炒香港人。林鄭自稱年年考第一，做特首點可以冇成績。

成功推行全港天眼人面監察、禁集會自由，同信用評分系統，就係成績。

Push

有道理，但
5你老母

Sorry, 我打字垃圾

（呢個po係我個frd打）

真心覺心 依件事搞到焦點變左群眾鬥群眾 大家依家火遮眼已經暫時放低左五大訴求。。。

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

推

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

睇黎中晒計 岩先警察都唔理元朗 聽日比人屌幾屌就到佢地罷工 香港冇王管 之後係咩。。。

黑社會打人、黑警包庇黑社會，黑社會唔係群眾呀屌

警黑合作 互相包庇

pish

推 究竟點先可以唔比佢地帶到 唔失焦

我都好想知

真心覺得呢個po先係最恐怖最要討論雖然我都想直入元朗光復 但真係覺得有比光復更嚴峻既事等緊我地

5你老母

成績個績

C:
現在宣布香港正式玩完

我琴晚揾friend幫我po嘅，係我嘅意見，希望比多D人見到，如果有5啱嘅地方，5該指點下

另外，我同個friend短期內27/7要考ielts，所以5得閒推po, 如果你地覺得我諗法啱，又有時間，可5可以幫我輕輕一推

Thx 香港人加油

5比佢落台，要佢有成绩

push

唔好放錯重點！